人人期望可達到

人人期望嘔白泡
嘔得快就死得早